摺左紙鶴，經過烈士路送烈士

希望一路好走

港共政府屌你老母

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人